猁反cup我去建興㩒麻友鐘仔

咁垃圾都食得落
夠誠意啦掛

G

因住吉肛入黎